熊軍入一入黎

下星期數錢

熊哈哈

死哂啦

聽日俾位熊軍入返

俾哂位大家入熊

下午轉燈wor 熊軍點玩？

睇下點

都話左嫁啦
2019做熊必死

我就加左熊 做人做狗自已決定